跪求 呢對nb MRT580TW 邊到有得買

搵左好多地方都無